Тестовое задание:  

* Необходимо разработать echo-server.  
* Echo-server состоит из комнат.  
* Каждая комната имеет строковый идентификатор.  
* При соединении с сервером клиент передает идентификатор комнаты к которой он подключается и идентификатор подключаемого клиента (осуществляет вход в комнату).  
* Если комнаты не существую на момент установки соединения, то должна быть создана новая комната с переданным идентификатором.  
* После успешного входа в комнату клиент, с периодичностью раз в 100ms, начинает рассылать Echo-сообщения содержащие текст.  
* Echo-сообщение из комнаты рассылается всем клиентам находящимся в ней.  
* Если в комнату не поступало Echo-сообщений в течении 1 минуты, комната удаляется с сервера.  
  
Задание должно быть выполнено с использованием языка C#.  
Проект должен открываться в Visual Studio 2015.    
Проект может быть размещен на GitHub/GitLab/Bitbacket и т.д. или отправлен Zip-архивом (архив с артефактами сборки приниматься не будет).  
  

-----------------
Примечания по исполнению:  
 
Комната исчезает не по истечению минуты, а сразу по выходу последнего пользователя. Т.к. как таковых комнат/групп не существует, а есть фильтр на подписку широковещательных сообщений у соединений.
